將軍澳線故障(07:20)

預演728困獸鬥冇路走

721 港島見！！！

將軍澳站至康城站附近的信號系統故障已完成復修。將軍澳綫列車服務逐步回復正常。

如有不便，敬請見諒。

07:33

其實由7點開始應該有嘅車已經冇，港鐵係唔係要罰款？

又加價

港鐵

垃圾鐵